我屈機男推舉飛鳥Sir做財經台領袖

屈sir好波

我以後跟飛鳥sir搵食

屈蛇再次活躍

黎到呢到都要迫死樂觀蛇

既然係咁，咁好啦，就畀個機會你跟我學野，快D同我洗咗個廁所先

飛鳥蛇

我屈機男以後就係飛鳥sir第一門生

有幸見證呢一刻

屈蛇番黎啦

屈蛇強勢回歸

飛蛇